同女仔出街，冇講笑話會否扣分？

同女仔出街，冇講笑話會否扣分？

毒步哥都有女同你出街咩

你個樣本身夠好笑

講咗扣多啲

幫手問埋呢個
我超出左每小時發貼數量

同女仔出街,見到玻璃門，冇行前拉開門比個女仔出先,會否扣分？

如果講笑話會加分
你個樣加哂分

超出每小時發貼數量

未必扣分,
不過我同朋友出街如果行前少少, 我都會開門俾朋友行先
其實陌生人都會俾佢行先
反而你太刻意跑去開門, 我會扣分

Thx 毒步巴

Thanks

唔講都唔知依樣野

有女同你出街已經贏咗啦